連登真係好廢 毒打鳩單野都唔上報

唔通連登冇人上？